反課金人士召集區[2] 歡迎課金撚入黎挑機

各位, 覺唔覺得遊戲課金係一件好on9嘅事
你用錢買黎更好裝備, 更好道具, 更多遊戲幣
換黎嘅只係虛擬嘅成功同一時嘅滿足感, 自豪感同英雄感
二黎用等級壓制對手, 根本顯示唔出你嘅實力
我本身都係一個幾入迷嘅打機人士, 不過我真係完全唔鍾意課金 , 有錢都唔課
唔課金個遊戲先刺激好玩, 課金好快厭
而且屌打到課金撚時個感覺真係好撚爽皮
有錢嘅話我寧願食多D好西, 去多D地方旅行, 買多D自己鍾意嘅野, 甚至過大海發下達都好, 都唔會課$1落一隻game度

收皮啦課金狗

十卜鐵丁

等埋原樓主入黎

係咪開錯台 原post係遊戲台

撚埋app台班課金狗

是但你

我唔係未試過，我試過安份守己，日搏夜搏，課得果一pack半pack，我試過，但出面果班人，出面果班人呀，佢地有課金咩？佢地只係拎少少運出黎，拎少少時間，抽個十連就不停係度中五星，咁叫公平咩！你出去問下人，是但問一個人，問下佢地想要ｄ乜野！佢地答案好簡單，只係想要一張好普通好普通既4星！點解佢地要用幾千蚊既人工去課金呀？因為ｄ法老係度玩野呀！越有運就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩！！

冇人課隻驚就執柒左

有人課又有課金撚比你屌打

點睇人地課金都係你著數喎

プシュ

冇人課金你玩自己條撚啦

推

反課金召集人滴螺絲（現名：雞絲癲神）底已起